晚餐：02062017

good

堂食 油麻地鴻發

麻麻

食得過

係呀 aga仔

辣殺

賣🍮😳😳😳

U

正呀弘b